有冇人可以幫我解夢?

是咁的
今朝發左個好長嘅夢
我有啲唔記得 大概個內容係
話說個情境係我聽緊歌散步
係類似商場嘅地方到遊蕩
突然有條友衝埋嚟搶左我個headphone
我當然想去繼續追 但比人拉住左隻手
嗰個人係我暗戀左好幾年嘅女仔(以下代)
同我講 : 唔好追 救我呀
望後見到成群蒙面人拎住又刀又剩追上嚟
我自然反應捉住隻手 不過係手腕
走到咁上下 走到去一個商場電梯位
甩開左我 同我講 : Sorry呀 我......
話都未講完 蒙面人已經追上 仲包圍住我地
我諗抱住由電梯跳落去嘅時候
蒙面人s突然放低刀 除左個面罩
我屌 全部都係我啲朋友呀 同學呀
中學同學 以前教會識嘅 網友都有
佢地係咁同我講 : 放棄佢啦 冇可能㗎你地
正當我想開口嘅時候 搶先一步答 : 好
佢地聽完就同鬧交 詳細我唔係好記得
鬧完佢地起勢咁追我 好似喪屍咁
人群之中已經唔見左
之後好似老師呀 屋企人呀 親戚都加入埋
走頭無路嘅我走到上天台
有班大專既同學係天台門口叫我出去
佢地係出面頂住
我就用野頂住唯一既出入口
我頓時腦一片空白 冇到門另一邊嘅聲音
訓左係天台 唱下歌 諗下有咩要做 就醒左

有冇人可以幫我解夢?
今次個夢好長 亦都好深刻
可能1999 仲好九唔搭八
可以當文筆差嘅故睇左佢